我宣布如果可以光復香港，必需將所有港豬清洗

要清洗嘅已經唔止共狗藍絲同狗
仲有港豬同阻膠

不推文：今日行動/實時post為主啦

OK
不過香港要贏必需大幅清洗垃圾

嬲還嬲
而家唔係講呢d野既時候
當下既事情做好先